有冇人記得cctvb套《生死訟》？

由郭晉安主演既《生死訟》, 因為講大陸司法制度不公, 感情太慘, 唔岩班c9口味, 搞到當年首播收視太差而腰斬。
但而家睇返, 全部香港人都已經係《生死訟》, 個個都好似郭晉安一家咁被屈！

大昏迷

張學友這一次意外 ＋只有你不知道